一人一個最想旅行地方&一個最想移民/居住地方

例題！

我先，
旅行 - 南美
居住 - 澳洲/ 新西蘭

旅行：中亞、南美、東歐、南歐
居住：台灣、北歐

住北歐都好，但唔識人地國家語言

agger 芬蘭文真係難到pk 瑞典文應該最易

完全一樣

瑞士。雖然冇乜可能。

旅行 - 南美
居住 - 台灣/奧地利

我係瑞士讀過4年書，的確好舒服，每一日都會有好好嘅心情。
絕對一定要去旅行，但移民係難度有啲高。
就算同瑞士人結婚都要等好多年先有居留權。

如果有得比你揀，你揀澳洲定新西蘭？

奧地利都好正

澳洲啦，人工高
放假先去kiwi

旅行：歐美
居住：香港

漏咗係有budget 的問題首選香港

好過旅行，不過真係好貴。但又好想再去。
話時話啲瑞士人易唔易相處？聽聞話夜晚屙篤尿大聲啲都俾人port？

日本旅行

香港居住

台灣移民

講開就講，我研究緊移民澳洲

其實係夜晚10點有噪音管制，
唔比屙尿就太誇張，但洗衫干衣果啲就一定比人投訴。

都好多人揀台灣，等我都去了解下先

研究完
要儲兩年經驗😭

旅行︰中東同北非
移民︰阿拉斯加/格陵蘭/西伯利亞

旅行：ukraine esp chernobyl
居住：vancouver

魁北克
台灣

係香港儲？

咁不如去讀書，直接過左去先，之後拎個485搵工
（我都係周圍睇去了解緊邊個方法去最好）

正啊！又熱又凍！

烏克蘭好好去，首推lviv

對世界發生既野厭倦，想搵過無咩人既地方隱居好過

讀左好多書喇 master同pgde

Btw, 點解想去南美？
我就想試Ayahusca

居住: 瑞士
旅行: 波蘭

香港已經唔係人住

去：台灣
住：台灣

旅行：坦桑尼亞/肯亞，南極，北歐

移民：有香港人嘅地方

旅行：塔斯曼尼亞/挪威/

住：加拿大 溫哥華/多倫多

居住：英國
旅行：日本
而家喺英國係住得幾舒服，但日本旅行永遠都有嗰種童年旅行回憶感覺喺度

有冇去過？

not yet

去過西伯利亞 真係幾正，養下狗又一日

我仲讀緊 讀緊PhD

pgde 好喎，過去教書就得，但澳洲教中小學人工高唔高？

因為南美係全新地方，完全未去過

人工ok，不過當然冇香港咁高
PhD🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️ 打算190移？

190 或 188A

如果190唔得就要睇下夠唔夠錢188A

188A要有經營經驗...你已經有？如果未有咪有排都移唔到？
如果你讀stem有關嘅PhD, 190都好易移

有啊，一直都有做生意啊

唔關STEM事啦，如果關就易搞

咁188A啦200k澳紙

旅行：美國
居住：瑞士，日本

200k澳紙

算啦 190算

美國好玩

旅行：南美、中亞(包括西藏新疆青海雲南)、意大利、瑞士、土耳其、俄羅斯、埃及、冰島
居住：澳洲、紐西蘭、台灣、加拿大

住：丹麥 瑞典